燈神連根拔起，估一個國家

答案係陳國邦，秒左

silly

其實好易

謝謝大家

曹操永遠廉正，因為小明真係跑得好快

連登